[ViuTV] 星期一至五23:00-23:30 學神出沒注意 (3)

【⚠⚠極危險！P牌女神出沒⚠⚠】
各位愛惜生命嘅朋友請注意，學神上路喇！
全新節目《學神出沒注意》即將首播！節目搵嚟唔同經驗、唔同程度嘅「車手」逐一體驗各類車種考試和課程嘅辛酸同考驗！當中包括P牌女神陳嘉倩、辣妹車手Sarika、炒過部過百萬跑車嘅旨呈、第一次學車嘅阿神同埋考過一次但肥佬嘅Leanne......各位想同邊位兜返轉呢？🥶🥶
《 #學神出沒注意》｜4月12日起 星期一至五 晚上11:00

Lm

今日終於可以睇下沙駕點學車

LM

Leanne 好似 MK嘉盈

呢條女真係

推

女人揸車

Leanne

一粒鐘厹神

開波

你第二最愛喎

最尾數上嚟

今晚兩個都冇車牌，
應該冇尋晚咁痴線呱

有厹神
成集都係廁所位了

成人情節

新po lm

有Ranya

今日好似唔會坐上架車

你on9姐睇晒成粒鐘厹神

咁多大陸仔

旨呈有棍波車牌

扮咩 花蛆、厹神、小占 你頭三favourite

條女真係幾over

個Leanne 真係好撚姣 又有厹

起碼唔會害到人先

條女又發姣

好重雞味

kasin出沒注意

好大

成隻雞咁.。。

半個啊
1130要睇一姐

又係著哩件衫 但唔同色😂

唔撚想知你有無訓過
屌你老母

條女over咗

連你都要狙 me

條女係咪得呢件衫

係咪影射kasin

收皮啦厹

癲狗

條女仁到

Viu點解換隻雞做主持

升球大墊既野

完全係kaying style不過呢手信世界唔需要兩個kaying

姣婆遇著 ...

push

條女好古惑........

地獄

好淫想比佢解決

條女想點

雞

CC 推介

胸部解決問題

😅

你肯找數咪唔再狙擊你囉

幾正
好好笑

女教官

但kaying大好多

Ranya幾時出場

女教師

連登話齋考自動皮唔係男人黎

b 升到d

條女戰鬥格

熄電視

leanne真係好正

kaying隻MK味出好多
呢條女似北方佳麗

呢條仔ok樣衰

失敗

今晚係咪比平時少印花

原來解決問題時都要露出胸部

條女好正

想問呢個練車場係邊度？？

擺明節目效果

沙田

呢條Leanne邊度出嚟

條仔咁撚柒

大方承認做雞 幾過癮

上床一定自動波

沙田 駕駛學院

着埋啲穿窿衫但係咩都睇唔到
唔好顯醜啦

沙駕

CLS

痴撚線 條女講野都成隻雞咁

個場靚左咁多
我當年d野好舊

但佢考棍波

嚴蛇對眼發晒光

冇胸部解決唔到嘅問題，
但如果個問題係冇胸部呢

求cap

佢條裙

條女over 晒

呢套嘢
90% 睇波
10% 真係揸車

優夠條褲未

我都想知 之前有冇節目出現過

要問Heidi@ Super Girl

估唔到viu尺度咁大

Leanne ig P得好勁

印花

拍youtube

條女其實幾有效果嘅

條女對波冇乜料到

專心唔到

sims音樂

分唔到

封返封利是

分唔到brake同油門

埋你個位喇~後鏡……

安全帶都有

模擬駕駛上得一堂咋喎，邊會上到幾堂

cheap雞咁

咩channel睇開youtube都未聽過佢個名嘅

做咩摸我大脾呀

想問條女之前唔係考過路試？分唔到油門？

嘩屌

7號同學

柒號

我覺得條女幾好笑wo

七號車

今晚好似冇乜印花

條仔有冇車牌話 點解望落咁廢

以前都冇呢d 模擬堂，好幸福

條女學過車梗係識
條仔咩經驗都冇都要比聽佢串串供

起初以為可以揸 點知係播片

7

好撚想係個衫領屌落去

頭先黑bra

咪比佢pass

冇

好撚cheap

唔好呃鳩我喎
考過試點會唔識

艾力，佢好似自己無channel，不過有同人拍

陣仔平時叫開嘅7號仔

條女好撚假

壞左?

所以 fail

個鼻好核突

鍾意硬啲

我夠鐘意硬

鍾意硬d

所以咪pass唔到

臭雞

我枝棍黎

呀蛇戴口罩少少似蕭生

地唔夠硬多啲..

好耐無響機鋪鬥車

睇樣覺得on9 仔

都幾真實喎

好做作係咁講意淫野

係咪嗰啲片有片播人有人做嗰啲機嚟

條女同fyy同一個路線
但講得太多唔係好好笑

原來7號係你老公

阿神好樣衰，點解viu會簽佢…………

係

即係周芷琪講嘢mode

條仔好鳩

智障

成語

其實條女小煩

其實個電視個個一樣唔關控制是
阿sir只係睇下你有冇做所有嘢

條gap

好撚over，串串貢又唔係正

佢唔講嘢都知佢係一個智障

好想渣波奶lin奶腳

模擬駕駛係未即係跟條片扮佢揸車？

你話你唔夠硬 冇手感......

條女有冇36d

同埋左右不分好明顯扮出黎

係 我之前沙駕學都覺得一黎上真車係場內兜圈仲好上手過玩部機

條女同佢家姐差好遠

格硬夾出黎有咩好睇

睇到好硬

死啦 連艾力都無聽過淨係識個電台dj叫艾力

波gap

你啲爛gag仲高汁過佢啦

呢啲牌真係好難分

諗起科學館架賽車

匡智樣

Leanne 好正

Leanne 同佢家姐性格好唔同

邊個係佢家姐？

好彩有你

頭先想scan 時就消失咗

呢D常識題黎嫁wo.............

Ren爺

B好似未見過

對髀個紋身有啲mk

原來個牌係兒童嚟
一直以為係阿媽

C

但佢2個都唔識

C係咪抽黑警水

C!

屌你

b 手號

B

香港狗察

C犯國安法

唯一用處係可以試下踩油、拉手掣轉波呢啲動作

C 我諗起嗰條片

C係黑警

對髀好正

c

硬係覺得阿神扮嘢咁
明明係識就扮唔識

但係有啲真係好難分

考個陣條題目真係咁

點解唔解釋埋C係咩

C 咪前排個黑警

擺明啦，全部得兩個答案，呢個有三個

答案係C

考過筆試都唔岩就柒啦

c堅定流呀

點解唔係c?
話呀蛇錯？ 拉得！

係喎屌

警察考牌會答咗c

正 六個字

屌 真心聯想唔到佢Ran爺有親戚關係

個公仔咩意思？

技安法

其實viu不嬲都做節目效果
好多人以為live咁做

係邊邊露咗幾下波

狗隻話係C

到時告國安法

C呀!答案係C呀!C呀!

Viutv好痴線

淨係睇到對腳

好似一陣會出場

兩個細路果條真係會睇錯

鄭中基

暖男爸爸

平時出街會望下已經認得啦
黑警手勢之前 玩香城online又研究過哂

呢套嘢有啲無聊都係等睇晚吹講宵夜算

後期viu自己加

答案係你C!

仲有下佢向前烏身
好撚淫

上集刺激好多

淫底

如果香港引入德國考車制度，條街會唔會少一半車？

我以為廁所棍

我都懷疑問佢地得AB
剪先加返C

咩呀...有咩用架...

C係咪駕駛學院自己畫出黎

有 kasin = 收視保證

正確示範

阿榮你都唔識?!!!
罰你睇一次暖男爸爸

點解而家scan唔到

打假波

有9公扣晒分

個節目諗法係正
但係搵啲人差到

呢節已完

gif版

岩岩坐底睇唔到底褲

想睇Ran爺手車

斜棟得1個咁少

乜都俾人換曬

空心

Stand with Hong Kong

簡直係刺激添

好撚鳩

叔一燒成condom

想呀屌你老母

好嬲好嬲

都未路試

佢唔係要計埋scan時間架咩

印花嚟 用app scan儲可以換嘢
不過而家先開始儲應該就咩都換唔到啦

屌你老母viutv藍台 播港共廣告

oh i believe i can fly~

個男既on9。走落車

其實冇乜用，用嚟學多一堂出街好過喇

係琴晚睇佢破柱同埋同巴士擦身而過都有啲嘢睇
今晚得呢條Leanne係度講啲鳩嘢好無聊

Ran爺

臭雞嘅基因咋下話

次次睇呢個 都以為係幫手宣傳緊

ran 爺

兩姐妹都正

ranya

姊妹丼

真

原來Ran爺係家姐

用Viu 個app scan

Ran爺
好耐冇拍ViuTv綜藝啦

今集好撚悶
都係睇條女

1take

睇過星座嗰套表示
Ran爺真係好壞
凱婷咁壞

阿妹靚啲

吓 ran爺係佢家姐！！？

唔播釘牌 好似係

2姐妹都咁正

原來係RAN爺個妹...

Ran爺型過好多港仔

ran爺開咩鋪 ？？

陳嘉倩都係一take

ranya好勁

家姐柒咁多

Ray爺高過個妹咁多

差咁遠

ran爺好正wo

條女終於有件正常既衫

個妹真係好撚淫

兩個都有波

好似係冇得唔播

好撚mk……

ran爺個妹
點解家姐都叫有氣質，個妹成隻隻雞咁？

好似磨鳩咁磨架車

限時內 scan

蛋糕舖

好尷

點解呀妹咁好肉地

個考牌官應該盲撚咗

3爺屋企樓下喎

條女真係好撚煩

條女幾好笑丫碌車身

有啲悶 。。

佢想拆咗人哋間車

忠義街都1take

Ran爺正咁多嘅

好大反差

其實條女唔係做作
性格大開大合姐
唔知床上係唔係

睇落真係唔似

3爺住邊

忠義街有幾難？

係咪solio黎

成件白色衫痴滿塵

Ran>>>>>>>>>妹

啲好嘅基因去晒Ran爺度

擺完嘉倩喺最頭 之後嗰d失色晒

Ran爺又係咩人

有幾難啊

姊妹丼咪正

真係姊妹嚟？

唔係 every

條女好造作

難得有興趣追呢套

公主道就難啫，忠義街易到仆街喎

上一輯Error 玩鬥瘦棋個陣拍過呢度

咁小巴佬都唔想撞車嘅

揸住碌棍波

Leanne先普通

棍波定自動波先

Me忠義1take

家姐成個男人咁

Ching 白卡？

好多小巴佬會撚狗架WO

個個都似你咩臭雞

唔係個個都低胸短裙㗎
Ran爺正咁多

架Every掛T？

學校區，路窄，超多西的士佬同小巴佬
我肥那次就係有垃圾的士佬夾硬扒頭我無dup brake

環海東岸
撞過好多次3爺

女人都係自動架啦
唔通棍咩

天光道1take 再講啦

Every?

紅磡？

阿妹正好多

咩叫揸住棍波
揸嗰支係波棍喎
怪唔知得開口車fail

佛光街至難
下晝時間勁多校巴, 又多斜路...

講真，如果而家再考車，我驚考官報警拉我不小心駕駛

邊度黎

羨慕你

原來係佢家姐

佢個雞腦成日都淨係識得諗低胸、短裙

今集拍咗乜尻嘢出嚟

冇啦啦去露營

棍
十年前有幾多客貨車自動波

你垃圾啫

講到咁近架小巴 唔會捉太接近物件咩

今集悶到

viuTV 有邊一套節目係去唔到露營？

229 Fiona 做好多綜藝

我唔要再見到
可愛野
政治野
親情野

我要睇馬路炸彈野

美女膠遊遊

學神節目變左膠遊遊？

我要睇炒車呀

依家叫車中泊

慳D啦 好嘔心

變咗露營片…

我之前係附近返工一次都無撞過佢

其實到時有小巴停站 係咪要死跟佢尾算

點睇都係稿啦

咩事

今集好垃圾

浪費時間

對不起超正

學車變咗露營…………

搭lift，一開門有座山ge人企前面，太易認

點解依家啲人咁興將啲係屋企做到既野搬去郊外做

唔係天光道最難咩？

以為有得睇ran爺揸

Honda N box?

打mario kart

Ran爺真漢子

咁都有KLau

依D車幾正

好悶呀呢集！

正如邊一套節目都可以搞靈探環節

佢以前住黃埔花園

點解d八婆
成日諗住用埋d旁門左道呃個車牌

ran爺點解要咁對個妹

點解咁多大陸仔

幾時揸車啊
等睇撞車
唔想睇露營啊dllm

落唔落公主道先

咁直接 我鍾意

打機

自己買？

炒撚咗今集嗰編劇啦

應該係油塘

屌 車呢

對不起標籤你 開台好多綜藝

考細圈同大圈爭好遠 細圈窄撚到含

哦

係...下晝又多校巴...又多斜路...

呢節垃圾

klau

厹神真係好樣衰呀

又好似係
見到個H章

新蒲崗

家姐老婆feel
細妹SP feel

兒登仔唔識分節目效果

仲要住附近嘅層數 好撚羨慕呀
有冇同佢講過野

K LAU原來同狗公神係熟

我打錯左呀...天光道至真

野戰

Ran爺唔係同阿神一齊嫁咩？

屌你老母！

我唔係要睇呢啲emotional shit ！

我係要睇你撞車啊！！！！！

係咪kasin撞到無晒節目經費

學車未呀

油塘第一個路口已可肥

第三集就sip時間

佢哋上咗去飛鵝山？

屌你老母編劇

好似係陳以誠

第二節真係做乜9

造星三決賽有搵阿神

狗公同佢啲friend

唔怪得神毀容咁

點解個醫生唔縫埋佢隻眼

車埋你仲咁多怨言

一出考場就可以返入去

諗起第二代美國隊長個演員比人恐嚇
呢個世界真係好多智將

點解k Lau唔揸佢部morning

天光道左線路窄多行人亂行

陳以誠呀 屌你老母

悶到

咁都撞唔死隻厹

我要睇小巴佬屌人老母

mean

我估佢租，因為好耐無見過佢可能搬走左了
同埋之前佢有個細細粒ge女朋友一齊

獅鳥佢 屌你老母

落車啦契弟

珍

仲要做多個禮拜

真係關炒車事？

GTA撞解款車

都係既
不過師父當時話多車反而可能會變易
見仁見智

今集仲衰過第一集

縫埋佢個閪嘴好啲

屌悶撚到仆街
冇人想睇鳩up呀

3個一樣咁霉

最鍾意睇人仆街

白唔白

屌呢節同driving in Hong Kong有乜分別

佢本身有男朋友

解款車一睇就知架喇喎

垃圾

而家傳佢同陳海寧一齊

拖到幾時

我想睇學車多過講心路歷程

本身 ...

無左揸車睇

吓屌真定假呀

真 第一節起碼可以學下啲知識

揸車定講經呀屌

但寫稿嗰位搞到條女好似好冇腦咁囉

重覆低胸短裙就考到車牌呢個point

係咪想玩鳩條女

旅遊吊靴鬼

wfc

大家都係hea時間
我覺得男呢邊好過嗰兩條女
不過呢集都係悶

瞓著啦dllm

縫個頭盔比佢好d

做乜鳩變左清談節目

變左晚吹

3件嘢零娛樂性

土瓜灣果頭有次撞到佢

3爺太高好易認

鳩up都算 比印花我啦屌

K lau戴咗口罩幾靚仔喎

痴撚線
半個鍾節目講渣車既5分鐘都冇
變左後生仔傾下計

冇人想知佢地d野

今集應該冇了

我黎睇炒車
你畀 露營野
講經野
親情野
友情野我把撚咩

頭先係邊到煮野食？

屌嬲...

囝囝囡囡730?

今集on99

講完未呀

唔撚想知佢三個碌柒嘅嘢

講乜撚野經阿

心事台

Klau收皮啦

klau可以參加口罩先生

培正都難

晚吹 學神出沒注意

即係佢面嘅下面7

有冇ching考掃桿埔1take pass?

同埋條女好撚嘈又八婆格
由心而出嗰種

口罩先生

你地好難搞
撞車你地又係咁屌
唔撞你地又話想睇 真係咁大壓力想屌人咩

抽獎洗唔洗撳制？ 有印花就自動參加？

唔撚想知佢三個碌柒嘅嘢+1

汽車台都算唔上

無料拍就唔好搵佢哋啦屌

今集悶到訓著

做咩變咗傾計

屌聽阿神鳩up我不如睇leanne露波算

搵個女人講下意淫話人係雞
換左男人吹下水就屌人悶
Viu腰斬左佢，播頭文字d服侍班大帝算啦

咪玩啦多d歌 搵鬼聽咩

klau 好撚假

好感動

下城門

冇啦啦講自己野做乜鳩

2米既人向香港真係好小見
仲要係潮流達人

好彩頭先見今集係厹沖左涼先

唔撚睇 屌你老母

做乜春
依part印花都冇個

傾多過揸，做乜野清談節目

陳海寧係我隔離 有咩幫到你

隻猿人K Lau人同邊疆炒咗大鑊?
而家淨係黐住隻狗公神一齊

屌你比3條仔晚吹我睇托柒呀

係呀 有印花自動參加

Leanne好能正

上下都不堪入目

多謝？

ON9行西隧把撚咩

九唔搭八

屌，晒9我時間，我黎係睇人揸車唔係吹水

傾計定學車呀

好撚戇鳩

on99過隧道

帶左口罩 好似jackie

up乜撚野 on9仔

無撚聊 浪費我時間

講乜鳩呀

三條友講咁多嘢同車一啲關係都冇

天呀
Dllm
畀成節 講經野我睇

乜撚野偉大航道

佢戴帽 口罩,但太高好多妹豬搵佢影相

你認錯人 你隔離嗰個Dee哥嚟

完全冇佢講果隻feel

尷撚到 呢三條仔

呢part關揸車咩事

喂屌 呢個節目擺明係想睇人撞/考車過程架啦
睇人鳩up我唔睇晚吹？

唔想見到藍Klau

中二

過海 平步青雲

今集咁就完，仆街

下集正

報到先得㗎
成日都冇位

浪費咗我半個鐘

屌仲sell濕鳩資助課程

邊個寫架依段?
想sell 姊妹兄弟情?

巴士

Diu 2萬水魚course黎

兩個都冇牌 可以拍D咩出來

撞車琴日唔係又屌到仆街咩
上兩個post之嘛
自己搵返

轉台睇八婆

下集sarika 旨呈

聽日混血鬼妹應該正d

下一集好似好睇

又旨呈

今日比佢水左去睇
冇女直頭唔撚睇

佢都藍？？？？

某啲駕駛學院

學車都可以claim持續課程?

編劇

叫到咁

下集終於有返揸車

想睇坐後座個條女

下集好睇

今集做乜9

炒車more

嘉倩果集竟然已經係最好睇果集

真係想睇下咁大㗎車點搞

係，咪撚報

唔撚再睇
垃圾 浪費時間

搵笨唔好信

巴打白卡？

出咗好耐

不如話某啲香港駕駛學院

佢上過輕談淺唱不夜天個eric既youtube節目，的確係幾正
不過條片被eric delete咗

駕院食埋觀駕 全部都係自己場

我搵到佢條髮線 咁應該唔係dee gor

唔係話PASS 左先拎到筆錢咩

再睇死全家

撞車屌kasin
今集屌writer+嘉賓

藍你老母 唔識咪9up啦

人哋好偉大 專登揀個鄉黑藍絲黎中出

真係得 上持續進修基金網睇啦

如果好似佢咁講咁少位正常係要等 除非等咗一陣佢都唔行

係咪勁難報跟住pass晒先有 搵笨7

教院學就可以
但搵街啲師傅好過啦

屌kasin個態度多喎
唔係屌個內容
依家係幾條友鳩up 直情屌埋個內容

因為師傅係女人，所以咪玩依個gag囉

係，睇下駕丸創辦人係邊個

有冇backup

Retake 路線算唔算 我係加路連山道 準備出禮頓道條雙白線停左10分鐘先開車 後面條車龍長到去南華會

可以㗎

師兄食得咁偏

又唔係炒落我到
睇波都係屌住睇 過下癮啦

個資助課程markup
仲要唔pass一係繼續報一係要畀曬當人戇鳩

討論區都係討論下
咩人咩意見都有㗎啦

一係你gay
一係你係女

法官大人

憤青當自己智者
乜都屌當自己好醒

隔離台東張賣廣告嗰時都係咁

咁都叫偏

木曜 4超玩都有拍揸大巴
可以去睇下

咪就係話你地乜柒都屌囉
點做先滿足到你地？

viu又唔係冇人用 做乜搵d冇人想睇既人黎拍

雖然悶但都推咗三分二個post

點停十分鐘

師兄套嘢你編嘅？

有女就得

好似得30個位

魯生

擺明不停鋪排要短裙低胸就係推個女師傅出嚟
屌真係有on9睇成條女自己真心咁做

大家：

因為悶而幾頁都屌緊個編劇

我要睇嘉倩bb

再表演p牌女司機炒車特輯

Kasin個態度唔係叫好下話
條女咁抵屌啦
依家咪就係話大家想睇人考車/揸車
呢樣冇問題喎
比埋建議都叫乜都屌？
琴日大家仲話好睇添 咁叫屌？？？

雙白線出 左右2面都有車出 我要轉右 要2面無車行先可以出雙白

不了 尋晚睇撚到躁

即係政府請你學車

點解你哋話搵笨

前幾年考hksm 都萬2，仲要佢補鐘600蚊一節課(45mins) 講緊街補都係350/節 公價黎

純粹恥笑香港人屌香港人最落力
唔岩睇咪轉台睇tvb

點解你會鍾意厹神

原來咁用

差部Tesla

P牌 女司機 Tesla 炒車特輯

保良局轉出禮頓道個位好似隔籬轉右一放燈就冇車

你係咪講緊加路連山道轉出保良局個位

有得屌一定狗衝啦

終於知道 唔係好抵

獲認可的學車課程學費為港幣$19,056，即使成功申請持續進修基金的最高資助金額，獲發還部份學費後，仍需繳付$5,122的學費。另外，考試租車費$1,950、 運輸署學習駕駛執照及運輸署考試表格費用$1,058需額外支付，不會納入「持續進修基金」資助部份。即使說報讀相關學車課程，學員仍需支付共$8130的費用。

輪住嚟屌呢集

leanne 好撚正

頭先兩姐妹去露營個到邊到黎？

聽晚有Sarika個晚睇完口罩小姐覺得佢幾正
Viu冇呢啲囡

原來viutv又係唔撚識字
沒字都唔撚識

其實呢個節目應該搵肥豐做
睇佢一路渣一路屌人老母

都叫平咗超過一半嘅

仲有雪雪

想睇旨呈撞爛多架跑車多d應該仲震撼過炸生啤

搵Kaying BB

睇返尋日嗰集 真係痴撚線公司

【VOLVO XC40 | 安全科技 輕鬆駕馭】
預約試駕：

時尚都會SUV XC40標準配備多項標誌性主/被動安全科技及駕駛輔助系統，包括CitySafety城市安全系統*、360°泊車鏡頭^及自動泊車輔助系統^等，即使新牌駕駛者都可輕鬆駕馭。

XC40現僅售HK$389,800起，立即登記預約試駕，感受Volvo 以人為本的安全行車體驗！

Volvo灣仔陳列室
地址：告士打道160號海外信託銀行大廈地下
營業時間：早上10時至晚上7時
查詢電話：2927 3388

*CitySafety城市安全系統具備偵測行人、車輛、單車及大型動物暨主動煞車及轉向輔助功能，會預先警示危險並介入自動煞停，避免意外發生。當駕駛者需要停泊車輛時，若時速低於4 km/h (3 mph)，CitySafety城市安全系統並不會介入，避免系統作出不必要的碰撞警示和介入而造成駕駛者的不便。
^R-Design標準配備

圖片只供參考
維信汽車(香港)有限公司保留更改產品售價、規格和設備之最終權利而無須另行通知

#Volvo #VolvoCarsHK #XC40 #安全至上 #最重要駕駛者及行人安然無恙

Volvo 好波

肥豐好似乜牌都有，做唔到學神

有冇人想搵日去嘉倩柱獻花

應該成集都係 do do 聲聽到耳鳴

但係而家已經轉咗新嘅柱

唔pass就笑死

反面？
條女個陣已經好雞 睇第三集先記得同一個人黎

除左陳嘉倩個集之外
第一同第三集都好悶 幫駕院賣廣告
我想睇學神揸車唔係想睇人吹水

合併試駕院個合格率都係3成咁上下，真係唔好用持續進修基金黎考

繼續有Sarika

Sarika

又sarika

睇依套都醒起要學車

旨呈

部車避震咁垃圾

杯水都好滿

後面果架渣到咁快

部電話整喺出面

大陸車係咁啦

Audi R8爬頭(?)

我個世界係粉紅色嘅 bin c

又有Sarika

10億用部咁舊既機既

我個世界係粉紅色

車個牌子要打格

粉紅色世界

R8

1823

垃圾jazz係咁

跌咗電話點算

JASS RS 大陸車

好記得果條女

條女做咩

我個世界係粉紅色架

癡撚線

屌你水撥

撥走電話

女司機

水撥

得登？

電話

cls

Sarika唔知點解好好笑

開水潑

大絕

渣得慢反而辛苦

擺係出面有咩目的

Sarika係咪咬住條脷講嘢

打燈變打水撥

電話好慘

揸開歐洲車轉揸日本車，或者調返轉都會咁

痴撚線

揸慣歐洲車

仲係用iPhone 7

日本車歐洲車分別

點解係用電話
正常都係用GoPro

條女係咪弱智

講嘢有啲作狀

到底點解要放電話出車 勁distract喎

旨呈話好在買返10000部都仲得

牛皮沙

誠哥iPhone 4.jpg

個旨呈比咗幾錢viu 成日見到佢

就係想佢地小心D掛

部電話9成9後備電話嚟

又係牛皮沙街

扮撚哂可愛
弱撚智

見到本身都有部gopro

XC60支那造

燈都未開

證明女人渣車幾犀利
屌你咁都可以開水潑

咁撚闊個位一手泊好啦

頭先點解用jazz 唔係富豪咩？

咁多人企喺度睇

揸咁快jm9

冇budget拎咁多部go pro
因為嘉倩撞柱
9up

有車擋住

今次條女泊車都好正路

睇過造星3嘅都實記住佢

旨呈開咁快怕唔怕又撞爛

頭先條女個大燈都唔識開

調轉水撥同指揮燈好平常啫

幾勁

片撚住去

拎d車黎較飛

其實幾勁

用Alphad

一手片入去

車阻都15秒

Hi 到邊個賠

得罪嘉倩 復仇

我仲諗住有車阻住會最慢

以為咁自己係好型嘅 L 樣通常係咁

其實旨呈又幾好笑

sarika咁勁

冇曬生啤燈了

好勁喎咁窄都泊到

咬哂唇 伸哂脷咁

Honda logo打唔打格都冇分別

泊車之鬼

勁WO

旨呈包底

頭兩集太驚心動魄
而家睇番正常嘅反而唔慣

咁窄都咁快

無睇都應該識

泊到，但落唔落到車

泊得好準

分身差一個先有

本身兩個都正常識揸車

Cls

唔好啦

捽軚 教壞手勢

唉屌

邊個攞兩部車黎俾佢玩

撞左

專業泊車仔

wa cls 咁準......

車牌郁咗

又係呢個大波pa

邊有人唔捽㗎

咩好窄先

可能係佢兩個私伙嘢

可能畫面入面全部車都係旨呈嘅

好撚勁

整兩個大soundbear好過搵兩架車黎撞

灰衫口罩女咁撚大波

可能佢daddy，mammy啲車

比嘉倩泊會撞到點

係學車咁ON9先用2隻手慢慢扭

其實好勁

屍橫遍野血流成河

如果比學神睇住跟 一捽即肥

唔準係因為呢架唔係富豪嘛

屌那星 依家得60個唔使玩了

三車報銷

中啊
旨呈笑到

撞哂

學泊車係咪真係最難

泊一手撞一下 再泊十幾手

整兩個大sound bear會一野轟埋去

花哂3部車
成隊crew提早返歸

導演部車

導演架車

導演咁大犧牲

導演搵自己架車嚟玩

導演

車毀外加全Crew入廠

旨呈幾勁

導演架車陰鳩公

條女手車都唔差啦

s係難泊

第一下已經炒左落水馬

算好好喇

導演：我架車

其實導演想換車

你試下咪知

claim返公司整車錢應該得掛

咁慢應該唔會好傷嘅

會唔會油門當brake撞啲crew？

s嘅意見係？

最搞笑都係掃左部iPhone落地

「嗱 我撞導演架車都係效果黎 一早安排咗 叻唔叻先」

旨呈揸開跑車

咁慢應該唔傷嘅

戴口罩條女好似好正

ViuTV 冇budget架

架車s型入

S位泊車

渣過百萬保時捷唔係講玩既

富豪直頭可以自動泊車膠倩揸都唔怕

我入到黎

Shell 廣告都有

*意思

條女手車可能好過大部份男人 咁窄其實好難泊

但都係撞

上兩集條柱已經claim爆咗

把聲好溫柔

碰碰車

s位
車

泊

車

頭先睇考有feel已經唔係幾頂得順

陣間揸巴士

撞車牌
un一下應該冇穿冇爛

爭咁啲嘢

嘉倩應該唔敢再揸車，全世界都知佢手車咁

Iris tong？

去補鐘啦

扭十幾手實泊到嘅

明顯揸慣歐洲車

咁窄應該唔得

睇你學泊車既定義係學識泊車，定係pass到考牌泊位果part
前者就真個要花啲時間練習，後者其實同記公式係無分別

咁窄要扭死軚 唔扭好難入

所以我都費事儲

唔知上次係咪又係呢個導演

Shell 廣告仲有Vettel

[ViuTV] 星期一至五23:00-23:30 學神出沒注意 (4)

掃埋過對面車路
車爆左就好笑

可能佢揸開歐洲車 打燈制同日本車掉轉姐

睇落都覺得難
啲角度要就得好啱

真大波妹

又著開胸衫

又開窿衫

東區走廊炒車

圖呢

東廊炒車

binc

3個Sarika

唔夠Leanne痴線

佢自己都攞出來講

自抽東廊

現實hi到人個車牌擺低五舊都走唔甩啦
雖然對佢嚟講唔係錢...

好想奶sarika

呢間駕院喺邊度

棍波都唔識

ViuTv已經笑左佢

Sariki性格應該好好 口才又掂

大老山隧道下面

巴士原來係棍波

OMSI (現實版)

學牌咁多號碼，18，19都要？

應該最大分別係要double de-clutch

利申，只有1,2牌

聽晚又係佢…

有自動波~

巴士公司10成自動波

閔閔閔

又鞭

試過hi甩咗人地架車啲油
跌左兩三千

做1212隻腳呀

埋你個位喇~後鏡~撻匙~極力子駁廁所棍

啲大車應該基本上都係棍波

佢係咪玩mm2大

彈極力子

1212，屌你個閪，幾時到隻手呀

有玩開omsi